{
  "doctor": [
    {
      "question": "Welche Behandlung ist am besten geeignet für Herzrhythmusstörungen?",
      "answers": [
        "Medikamente",
        "Herzschrittmacher",
        "Diät und Bewegung"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Welche Behandlung ist am besten geeignet für Schlaganfall?",
      "answers": [
        "Physiotherapie",
        "Thrombolyse",
        "Blutverdünner"
      ],
      "correctAnswer": 2
    },
    {
      "question": "Welche Behandlung ist am besten geeignet für Lungenkrebs?",
      "answers": [
        "Operation",
        "Immuntherapie",
        "Strahlentherapie"
      ],
      "correctAnswer": 3
    },
    {
      "question": "Welche Behandlung ist am besten geeignet für Knochenbrüche?",
      "answers": [
        "Gipsverband",
        "Schmerzmittel",
        "Physiotherapie"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Welche Behandlung ist am besten geeignet für Hautkrebs?",
      "answers": [
        "Laserbehandlung",
        "Salben",
        "Strahlentherapie"
      ],
      "correctAnswer": 3
    }
  ],
  "nurse": [
    {
      "question": "Was ist die wichtigste Pflegemaßnahme bei einem Patienten mit Bluthochdruck?",
      "answers": [
        "Medikamentengabe überwachen",
        "Flüssigkeitszufuhr sicherstellen",
        "Blutdruck messen"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Was ist die wichtigste Pflegemaßnahme nach einer Operation?",
      "answers": [
        "Wundpflege",
        "Mobilisation unterstützen",
        "Schmerzmanagement"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Was ist die wichtigste Pflegemaßnahme bei Fieber?",
      "answers": [
        "Temperatur messen",
        "Kühlung anwenden",
        "Bettruhe gewährleisten"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Was ist die wichtigste Pflegemaßnahme während der Schwangerschaft?",
      "answers": [
        "Geburtsvorbereitung",
        "Ernährungsberatung",
        "Ultraschall durchführen"
      ],
      "correctAnswer": 1
    },
    {
      "question": "Was ist die wichtigste Pflegemaßnahme bei Depression?",
      "answers": [
        "Gespräche führen",
        "Medikation überwachen",
        "Bewegung fördern"
      ],
      "correctAnswer": 1
    }
  ]
}
